[三台對決]食住上vs出得廰堂vs阿爺廚房

三個台都有自家炮製嘅烹飪節目，歡迎睇過2套或以上嘅ching分享下心得

食住上 [奇妙電視] 主持: 杜文澤、盧頌恩、鄺芷凡
出得廰堂 [viutv] 主持: 張錦祥、蔡家富
阿爺廚房 [cctvb] 主持:李家鼎、譚玉瑛

利申 剩係睇過食住上同出得廰堂

磚:
其實3套嘅性質都唔同, 睇食住上都係睇杜文澤9up多,唔會想跟佢煮 (屋企點會有慢煮棍) ; 出得廰堂真係有教實戰技巧會同老母一齊睇, 不過佢教嗰啲心機菜就真係不了

我覺得自己煮到又會想食既應該睇星期四girls talk cooking girls(因為之後睇'書到用時')

鼎爺冇得輸

澤哥贏

差少少睇唔到樓主嗰重點~

自己推一推

順便補番:
Cut走食住上嗰兩條女唔該

其實如果話純烹飪節目應該淨得阿爺廚房
食住上基本上半集都唔係煮緊嘢
出得廳堂都唔係一開始就煮到落尾
btw 書到用時係禮拜三 禮拜四係戴頭盔

食住上淨睇傾計
一有兩條女即快帶

你啱 cooking girls 都係星期三

得閒留意多d個世界